有冇諗過最後你地會係點死？

無病無痛咁老死？
心臟病發死？
cancer死？
自殺死？
撞車死？
意外死？

馬上風

諗到都死咗

精盡人亡

好希望自己係救人而死
死得有價值

可能自殺

可能心臟病

可能意外

我想死喺個靚女身邊，死因係精盡人亡

成日都諗好怕係意外 暗病急個隻
無乜準備就要死 屋企男朋友 朋友一定會好傷心 唔想睇到佢地咁

等死

奶袋底泥奶到死

返工返到勞碌死

冇所謂 但唔想女人咁傷心 所以想長命過佢